正式宣佈杯葛葉問4行動取得成功！

葉問4香港首周票房1580萬！
遠低於葉問3！
好振奮

19才子助功

大陸幫手補血

《葉問》打美軍 內地票房遠勝《星戰》 上演另類中美角力

中港聯手炮製的電影《葉問4：完結篇》、與美國科幻大片《星球大戰：天行者崛起》同日在內地上演。結果摻入「激戰美國軍官」等創意情節的《葉問》5日票房累計迫近4億元（人民幣，下同），但《星戰》卻不到1億元。有市場分析師關注這一幕「滑鐵盧」何以出現？
內地公司出資製作，葉偉信執導、甄子丹主演的《葉問4：完結篇》自12月20日公映以來，截至24日晚已連續5天奪得內地單日票房冠軍，累計票房3.96億元。

唔好理大陸啦

星戰愈拍愈垃圾

你咁講只係坐井觀天， 事實係香港票房只及大陸既5%

屌你都On9
咁大陸票房你不嬲影響唔到架啦
香港人做返份內事咪得，影響返香港票房就夠
你收皮啦又想spin

on9，係支那睇黎睇去都係睇d俾人審查過嘅戲先叫坐井觀天呀

屌你「輸出革命」只係口號？

1500萬都好多下 不過成功了

輸你老母咩傻鳩

完全零論點

睇返葉問3香港總票房係6000萬
如果葉問4埋單票房係2400萬或以下就算係完美地成功（六四黃金比）
但3000萬以下都係值得鼓舞既成績

點解大陸咁驚黃色經濟圈？

因為大陸人都可以做呀！

傳咗返去大陸，佢哋可以揀支持民主自由嘅brand

又唔犯法，政府咩都做唔到！

商戶為咗錢一定支持！

真下正嘅火燒後欄！

其實真係無得理大陸市場
就算低開，佢地都會用偷龍轉鳳方式去谷大ip man 個票房
根本就嘥9氣

一開始話唔劇透講少少
講講下差唔多全部劇情爆晒出黎
仲要笑9鐘意睇既人

大陸 票房...
有幾多真係落袋

今時今日阿甄子丹拍一套戲嘅片酬要唔要1億？
加埋大陸3.幾億，計埋其他演員片酬、製作、場地，分分鐘搞手只求打個和，開開心心睇別問

假賬，督數
全場爆滿
戲院冇人

抵啦
應該蝕到仆街

打十架飛機就有佢份

同期得星戰
但星戰大陸又唔算好HIT既
正路啦

大陸票房都好信

片酬應該無一億吧， 中國嗰邊有好似係國家控制片酬

依家少左好多篤數， 篤大條數就要俾返相應的稅， 中國唔會放過佢哋

香港片商佢未管到
佢管大陸片商啫

都係有千幾萬喎

其實打飛機唔係問題 阿Q式打飛機就好撚有問題
FF詠春打低美國佬
現實就係被人打到七個一皮

最好笑係被人打柒仲口硬話徐曉東被佢打完會食唔落飯
美國人電影係成日打飛機
但人地打得起
如果真係外星人襲地球都一樣定係美軍做主力
但如果現實葉問要打 唔好話美軍軍官
一個做開運動嘅美國佬都打巢佢

太天真中國唔存在支持民主自由嘅brand
支持民主自由已經犯法

仲要做假數

葉問正垃圾

係時候洗返校了

一早講咗，一定過千萬
連登定律，逢返必紅
就過2千萬！

葉問根本就係打飛機片，專打鬼佬博大家開心，由第一集打10個日本人開始已經係咁玩

調返轉問如果有黃電影人拍一套戲講黑警死全家，我哋有冇信心睇到佢首週千四萬

又係僵屍account

自己包場刷數據又得
開鬼場又得
買水送戲飛又得

我真係唔信星戰係大陸會得1億人民幣，睇nba事件就知，口裡說不身體卻很誠實

原來上左
真。唔知

大陸好多西片收得
但星戰係一向都唔收得

香港葉問定星球大戰票房高啲

幾多號？我聽返

好似26號

愈講愈興奮

兩套都係奶共電影有乜好比？

咁你表演下你點影響大陸票房

最癲係冇辦法知係咪咁多人睇葉問，睇第套照入葉問數都得架

1500萬係咪計埋派飛嗰啲先

不如計全球票房啦屌你 夠唔坐井觀天未

當然

On9口乜撚野號呀，輸出革命係證明香港革命攪得有回響名氣，其他國家都參考呀

革命係份內事呀

明唔明呀柒頭皮

套野帳面預算要 5200 萬美元, 仲未計水份, 抽稅, 枱底要畀既錢.....可能無返10億8億票房都圍唔到皮
另外唔知仲有無人記得葉問3票房做假單野

大陸人多 最後個數點都大既

至少香港有用先

星戰出嚟嘅時候中國仲封閉緊 唔會好似發達國家咁有熱潮

原本套戲係拍黎俾大陸人自high, 打鬼佬為樂，都唔係俾香港人睇

自己都未搞掂 你輸比我睇

杯葛後最後都分分鐘收得高過淪落人
今年仲有無數本土片收得百零二百萬咋

竟然有成千萬

拉

大陸票房督數
畀你收足一兆，一樣收唔足錢
加上大把大陸戲院吸埋呢轉CNY錢就收檔
全部票房佔額變哂doubtful debt
你都咪話唔過癮

牆內係咁繁殖既人種笑地球人坐井觀天

大陸無咩人買正價飛

⋯做開豬？

上連登咁耐都唔知

首先無戲院上

一張票當85
十七萬睇
扣公關票10萬張
幾萬人睇 真係好少

點解要拎其他國家其他戲出黎講?
咁計既話你應該用全球票房/拍攝成本
先知佢係賺多賺少

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

我上網睇左 計唔計埋？

睇黎今年前5係復仇者toy story 蜘蛛俠 captain marvel 同小丑了，星戰同葉問都比上集大跌

係我見識少定點，其實美國咁多年黎有咩戲係個鬼佬過黎中國打柒中國人 ？
依d 19題材 打日本人 打日本軍人 打西方拳王（葉問2）打泰臣 打美軍 依d 題材真係打足10年

00後？

大陸D數我有保留

應該比較埋頭3集首周票房

其實我成日覺得佢係連登仔 跟得好貼

講下Frozen嘛

陶傑 鮑偉聰 馮智正
嘉賓主持 劉夢熊

笑9個呀嬸個part好正

垃圾自然冇人睇

3毛仲捉你唔到？

杯葛

因為和你shop成功同年尾去曬旅行

星戰係大陸唔算hit
你話復仇者聯盟就唔同講法

依個好笑

成本5200萬usd 接近4億 仲要交稅 分錢比電影院
一般票房要到成本三倍以上先賺錢即係億5usd
套野根本蝕緊錢

你信支那票房?

點啊傻鳩

唔係口號
真正革命人士無興趣大陸點樣改變，只係期望香港可以脫離中國管治

識啲野咁

拎咗畢錢 錢滾錢 再交返稅同票房

美國人冇民族自卑呢樣嘢，冇需要現實做唔到靠電影意淫
中國人由李小龍打鬼佬拍到而家都仲要靠呢啲其實冇進化過

推

嗰集佢好勇武

一開始話消費無分黃藍

之後成集爆晒出黎

上網都有得睇

都唔係補血咁簡單

直接爆level

但估唔到香港都1580萬 其實好撚多

恭喜

利申：買了二次飛，第一次唔得閒去，第二次有入場睇

屌你 咁都叫成功

入場都爆滿的

幾好睇

咁都過到千萬......

原來係打美軍

咁嘅垃圾片都重咁多人入場

屌你老母

同類型有black panther 幫班黑人打j

中国人最鍾意睇呢d打飛機片

外國一撚樣有呢啲情懷
尤其美國
不過人地唔打其他國家打怪獸同外星人
有邊套戲比得上美國隊長
大美國主義到
仲有天煞地球反擊戰之類嗰啲美軍救全球

入到去就係睇佢 招招招咁開足成場槍 眼訓到

五毛 block佢啦

感覺上無人搞台灣市場

支那人真係唔識睇星戰架
好多訓著左一係玩手機

美國都有打J 不過冇咁核突
所以冇咁覺眼 同埋容易啲入口姐

打泰臣（打泰國人）

仲有蛇齋餅棕

仲要有千幾萬，票房黎講算賺左

老老實實， 2套都係翻炒翻炒再翻炒.....

2個都無興趣入場睇， 甚至免費睇都未必有興趣。

利申: 非星戰fans / 武打片 fans

不如spam葉問其實係國民黨特務上大陸 等佢自動落架